大家要繼續支持醫護罷工

睇o左成朝 熱門都無人提罷緊工的醫護

希望大家唔好當醫護係condom

Push

推

support!!

Support

唔需要提，請所有人可以自大d, 做d乜都覺有人支持就得，因為支持你地果方已經去到無條件信任及支持。 只set死線為姦淫，濫殺。